###### 玩转金刚梯>金刚字典>


### 与金刚号配套的金刚密码泄露后，需改密，如何操作？

- [ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)当前不提供修改[ 金刚密码 ](/LadderFree/kkDictionary/KKIDsPassWord.md)的功能
- 建议您保护好您的[ 金刚密码 ](/LadderFree/kkDictionary/KKIDsPassWord.md)
- [ 金刚密码 ](/LadderFree/kkDictionary/KKIDsPassWord.md)泄露后，您需[ 发邮件 ](mailto:cs@a2zit.us)告知客服。[ 金刚 ](/LadderFree/kkDictionary/Atozitpro.md)为您所能做的是
  - 注销该[ 金刚梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadder.md)
  - 按与该梯剩余有效期和剩余流量大致相当的原则，重派您一架[ 金刚梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadder.md)
- 从[ 金刚密码 ](/LadderFree/kkDictionary/KKIDsPassWord.md)泄露到[ 金刚梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadder.md)被注销之间，巳经造成的损失需要您承担



#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)



